收到藍絲騷擾電話應對方法

有朋友最近被仆街藍絲起底
不斷收到騷擾電話同msg
除左大部分133無名氏
仲有好多來自大陸同世界各地嘅電話

兼有三毛式問候

結論：
香港解密網絕對同大陸有關係
甚至有系統自動打出電話騷擾
被起底手足千萬唔好番大陸

收到可疑電話或留言： 唔聽/無視
嫌太煩可以轉電話號碼
最重要調節心態 唔需要驚！

光復香港 時代革命

你咁講法 姐係冇應對方法